大家記得G20 習總唔出席, trump就會立刻加關稅

我就睇死林鄭/支共無guts 開槍啦
唔知大家點睇

上次普京咁強人性格, 入侵克里米亞出席G20俾人屌到提早回國頭耷耷
習包子條廢柴我睇唔到有咩本事同普京一較高下

維尼早就死狗了